有人會突然覺得生無可戀嗎

邊到有得買安眠藥

唔好死

都唔知自己呢一世係度做乜

成日
就快頂唔順